遠程戀愛剛一個月 之保持通話

想用呢個post 同大家分享同交流一下遠程戀愛的心路歷程和心得﹐會保持更新

佢因為要攞牌的關係﹐過左澳洲揾實習﹐我地一齊咗四個月佢就過咗去。

宜家每日都有傾一至兩個鐘電話

其實我未試過異地戀

果種觸不到的戀人感覺其實我好唔慣

我知唔係佢想走﹐而係香港真係幫唔到佢個專業﹐所以我點都會支持佢

但有時會諗﹐咁行落去﹐會唔會有將來。

女仔始終會亂諗野

雖則佢好勤力比心機揾實習攞牌﹐但好似相聚仲係遙遙無期

今晚我又等佢忙完同佢打機

你地通常會點陪異地戀的另一半？

Long d 開始第二個月就分左手

.... 很可惜的說。... 希望我同佢唔會。我地有共同興趣嘅....

尋晚同佢打完機，多人聯線遊戲，邊吹水邊玩，對手太強，我地啲分爭好遠，遲啲再分享呢啲網上遊戲俾大家。（廢事相認）

同佢傾咗最近學車啲野，先知駕駛學院原來好黑暗。

今日上堂遲咗番屋企同佢傾電話，佢好主動咁打俾我，我答咗一個唔好揾我，扭少少脾氣，佢已經有啲緊張

跟住陪佢傾咗兩個鐘電話，我講咗我對前景的擔心，佢都好肯去理解同幫我諗方法

雖則放棄宜家嘅生活過去有點..成本大，但為了他，我開始有點願意。這大概會是年半後的事吧。

愈來愈欣賞佢。

我都要努力。

上年佢去左日本讀書三個月
中間我有去陪左佢五日
果陣都自己都成日亂諗野
但係最後武士

利申：初戀 同佢就快三年了

三個月...我同佢仲有半年先有得見

唔知有冇巴或絲會响自己近三十歲响異地重新開始？

初想時很夢幻，但愈想愈驚自己唔慣同會做一個依賴男人的女人

Long d 睇下幾時散

為什麼？

曾經我有一個很喜歡的人，但幾年都沒有和他結婚的念頭。現在這一個，竟然有和他組織一個家的憧景。不是因為年紀大了想嫁，不是因為熱戀期，而是看見他把我規劃在他的人生中，也積極地考慮我的將來和願意幫我安排。

雖則一切來說還有點遙遠，但他令我願意去努力。努力地做好自己，最少唔會成為佢嘅負擔。

曾經long d 五個月，晚晚video call, 嚟緊準備結婚

地點唔緊要，睇大家有冇心去維繫